差館消防灑水系統

其實差館防火系統係咪好安全架？我成日驚俾黑警拉左之後咁啱火燭佢會唔會真係一齊爆開射水救到火架？

粒頭超過50幾度就會爆 跟住所有頭就會一齊爆
利申消防工程

哩個係單個灑水，smoke detector先會連結全棟樓。

千其唔好搵尖野鋤爆佢 一樣會爆曬啲水出黎

你爆左粒頭，就會推郁分層制，會著火警直Call消防。